電腦突然開唔到，求解

早幾日都係好地地，今日突然開唔到機。
清過䴤，硬件冇掂過，怕搞衰部機
除左中毒之外會有乜野原因

換keyboard mouse

認真po

附圖一張

你隻牛經典嘢嚟!
咁嘅供電系統估計唔會有咩問題
可以試下去黃金買個mon換試下

肯定唔係mon問題

推下先，認真po黎

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連都冇人理

機都開唔著 火牛問題

無插電

Tg: lemonccc

我試過 過熱 燒左

聽日去換火牛睇睇先，唔該巴打

㡳板過熱？